係平常使用，真心唔覺A12有Apple講得咁誇張～

打機同前幾代iPhone 速度差無幾

要lag既地方一樣lag

好想知道你玩乜嘢遊戲會lag?
可唔可以介紹吓我

我都想知咩Game會lag
9up

咁擺明係隻game問題
a12 都lag 既話應該冇第部機會唔lag

利申: 用緊samsung

乜iphone會唔lag嫁咩？

認真問

X同XS都用過
打超過15分鐘過熱降頻 又熱又LAG
睇D 高清VR 幾分鐘已經唔掂
都唔知點解D人話打機一定要IPHONE

你用an機玩下就知 又frame drop又剩

我5年前已經確認ios操作會出現lag

隻眼利D既其實真係分得出iphone打機好D
當然實有人唔同意
好多野用過兩個os先知

我個部好少lag

認真答

巴打，你真係好彩

IOS LAG就隻GAME問題
ANDROID LAG呢就係粒U廢

各有各贏 gaming test: iPhone XS Max and s10+

各有各贏 gaming test: iPhone XS Max and s10+

An狗敢唔敢入去睇

贏個mon光d 同d聲好d

聲都輸

我朋友用xs max玩爆爆王會疾到一格格咁行
我s10+玩反而好順
有冇xs max既朋友可以下載黎試下
我想知道係我朋友部機既問題定係隻game對ios support無咁好

xs玩緊完全冇問題
同埋隻game好新 所以成日都有bug

好明顯隻game有問題啦
玩爆爆王部機熱過玩傳說對決

打手開完個po影都冇

an狗只要覺得自己順過iphone就會屌左先
唔會諗關隻game事

iPhone (iOS) 個設計同 Android 唔同 .. 熱係會先暗 Mon, 之後直情無燈咁黑撚晒 .. 最後先降頻. 自己 Google 下就知 iPhone 呢個死症.
(唔一定玩 Game, 我開車用 Google Map 長曬一樣會暗 Mon)

好多 Android 原廠寫個 ROM 係熱即降頻, 唔會暗 Mon 但會 Lag (但係自己刷 ROM 就解決到, 太熱最多 Load 唔到 (PUBG 玩完入唔返個 Game) 同真係辣手, 但都唔係點 Lag)

開GAME開APP唔夠人快 仲會唔夠RAM KILL APP

優化
真係屌你地老母，本身用埋啲蝗語已經夠垃圾，你仲要用到比垃圾更垃圾，咩叫未優化到？
用就用支援
廢事一陣啲小學蝗出嚟屌鬼話無字replace 到優化

啲人成日盲反優化依兩隻字

A12勝在多貨
塞滿成個倉
要靠新 iPad Air 同 Mini 散貨

晒鳩氣啦
條撚樣開完POST已經潛撚左水
問佢邊隻GAME LAG又講唔出
上面班友都唔知係度拗咩
根本佢就拎唔出例子9UPPER ONLY

講真

打機畫質就未必iPhone 最好

但順暢一定 iPhone 好

你都戇鳩
優化係匪語嚟
要用就用改善

無錯，日常使用/過場之類都係

用得iPhone都係唔駛擔心用得耐會lag

6s開始都驚update會lag係咩心態

啲小學生係咁 直頭叫佢唔好用中文啦

但係平時d game 無optimize for android , 成堆idog 會打晒飛機話因為855 845 廢嫁啵 點解咁雙重標準既

咁就引申另一問題
Apple係得幾部機 但廠商可以專心optimize android就好難因為太多choice 有好有唔好

又唔叫人地用optimze
又要梗硬用意思唔相近既字

Apple HK會用最佳化

咁有邊隻game同三星機做左最佳化

keep iOS 12

又斷章取義既垃圾idog for an 變 三星

不過我都唔會恰弱智人士 講埋你知 其實好多，大陸 王者榮耀，鬼佬 vainglory ，韓國 黑色沙漠 ，哩d game全部起碼做過平台 optimization 唔會玩起上黎好似你咁柒下柒下

攞去剪片就知分別

你係三星打手 唔講三星講小米啊？

我撚知隔離台最佳化係一部部機做 定爲成個OS平台最佳化咩
用iPhone打機根本唔洗諗呢D野
唔洗下下起晒鋼既

咪就係知你弱智先講解詳細D囉 其他人我彩佢有味啦 咁尊重你都叫起晒鋼 咪咁玻璃心啦

收皮啦垃圾三星打手
就咁一路睇似你起撚哂鋼
俾人激到嬲嬲豬係到發哂顛
咪係到扮聖人啦傻鳩